有冇人知匯豐廣告震左一下條女既ig

食蝦個條女

prawnsjoyce

推到有ig

好似幾pure

😂

其實佢做咩

片呢

推

好似幾靚 個樣好似俾人顏射咁

再推

push

打咗吓尿震

同求條女ig 估唔到有同好啊巴打

Strong po strong hold leave mine big name!

咪咁變態啦大佬

扯左成晚

睇下醫生好喎。。

幫推

樓主去check 眼

我都想知

Ching有冇咁顛？

其實點解要震

隻蝦跌左落汽水有汔好爽掛

敏感

我塞左震蛋入去 sor....

真係好正，成個廣告最出係佢

冇錯